IG無咗last seen既屌

定係我bug咗

Same

Me too

有返了

睇喱做咩啫

想 stalk?